[無限感激] 多謝 Ivana 軒仔 簽唱會的巴打s

話說 星期日復活節係 Ivana 同軒仔 既簽唱會，
傻傻的我一見到Ivana facebook page 有呢個活動就狗衝左過去尖沙咀，
去到先知原來要有簽名証先有機會簽名lol

呢個時候除左比工作人員hi無簽名証外，只可以不停搵好心人幫幫手。
有好多人聽到我咁既情況都會拒絕，會話已經有好多碟要簽，
直到問到三位型仔又友善既巴打，即使佢地都有幾隻碟要簽，但都二話不說咁幫我!!

一直都身為cd-rom既我，只能出post 多謝三位咁大量既巴打，無限感激